[28-12-2016］股市直擊+波神信眾區

無人開

濕JAI杯

又拉親條腰

曬命

食女食到腰痛

坐姿問題....應該整到神經線...

被條女坐爆

咁多位早晨
長假之後加呢個天氣
真係好唔想返工呀

可以好長手尾架啵

頂多兩日又放假

Ig d 女全天候都post相呃like la, 勤力過我地呢d港豬，情何以堪

我自己都唔想返公司

gapgapgap

上次打針食藥瞓一日就冇事....

唔係三日咩

我今朝在街見到有女著露膊加短裙

see 物理治療 la

繼續跌

61.8...無叫61.5 巴打情何以堪 呀

呢d返工等收工入club look la

人地岩岩放工唧...

如果日日過海好似今日咁唔塞車就爽

今日返公司，成楝大廈都好似無乜人咁

27Jan sp@31 執餐老麥先

弱到

7C杯 DIM DA

拉雞斷光珠即死....

好撚柒

再抽
乜都冇

未SING超濕JAI...DA NG DOU

拎埋部電話出黎

辣殺驚

超濕仔點樣砌夠手指....ME繼左魔炮士加C....

BC HO INCH

繼茶渡...中間轉4C搏天降...

首先住到咁遠，就會學識時差唔一定出現於國與國之間，新界人既一日，永遠都早啲開始，夜啲結束。

當大部份返九六既奴隸仍然在夢裏邊暢遊，住新界既可憐蟲已經喺巴士站，迎著寒風作出無盡既等待。無論係元公定屯公，明明佢叫高速公路，但汽車既步伐就諷刺地同香港人買樓既期盼一樣，每日都停滯不前。呢個時候可能會有平權人士彈出黎「香港仔隧道都係咁啦！」，無錯，好多路都會塞，但細心一想，塞完隧道就出到港島，附近係銅鑼灣、金鐘呢類文明世界，大廈臨立既市區，公司可能就喺附近；但新界？當你辛辛苦苦捱完條長青或者大欖隧道，你面對既仍然係一片荒蕪，貨櫃碼頭？高速公路？如果突然內急，你連搵個廁所既機會都無！哀傷既感覺有如幾經努力讀完大學攞到張沙紙，以為自己可以出人頭地，到頭來只係原地踏步，前路茫茫。

「搭地鐵丫麻！」就好似叫你等多班車或者努力增值下自己一樣，難聽過粗口。先唔計西鐵已經逼到PK，有啲已經失心瘋既朋友為左一個位， 可以由天水圍搭返兩個站入屯門再由屯門搭返出紅磡，等等，希望大家唔好叻唔切，西鐵既兩個站，同地鐵既兩個站，係唔同既。果四個站既犧牲，唔係咁易架，所以有人提倡讓座，你知唔知人地為左呢個位付出左幾多？再講，唔係話唔想讓，但莫講話坐位，連企位都未必有，朝早8點去到錦上路你仲上到車，同元公或者屯公無塞車一樣，已經好似李斯特城贏到英超咁興奮。

「其實Google map話好快姐...」究竟有幾多人真係會用Google Map既suggested routes？我唔知。因為佢就好似政府厄人去讀副學士或者進修然後話有好多出路一樣，得過講字，有時啲路線睇完都想笑出黎，新界尾出去九龍頭又入返新界尾，究竟係咩邏輯，再者，仲未計塞車等車既時間。

呀媽話以前見工聽到你住新界西，一定唔想請，但如果我係雇主，知道有新界朋友黎見工，無論公司喺邊我都會請。因為經過住新界既磨練，呢位員工仲有咩克服唔到？
喺元公同屯公鍛鍊出異於常人既耐性，你話個客好煩好難湊，有咩煩得過塞車要等半個鐘先行完果幾百米；
你話OT辛苦，份工要成日企，有咩辛苦得過由7點45分企到8點45分而駕車仲不斷搖黎搖去，個腳力已經升到S級；
你話要最好有啲經濟知識，西隧同紅隧既替代品原理加上政府介入價格限制既禍害，有邊個喺紅磡轉隧巴既新界人唔了解？

如果真係有小朋友跨區返學，細細個就已經可以練出一番橫鍊筋骨加上不屈不撓既志氣，大過唔飛黃騰達都至少可以拯救地球，攞諾貝爾獎都只係基本。

而除左要早啲返工，夜晚放工先係新界人最大既考驗。
你可以試下問住新界既同事，佢地有幾耐無睇過《愛回家》，雖然其實都唔係好想睇，但如果可以做家訪，新界西既家庭應該會係 —「呀女，做咩又笑又喊呀...」「無...返到黎《幕後玩家》仲未開始做，有少少感動...」據非正式統計，新界西人睇MyTV既比率應該係最高。歐洲美國有Winter Time，香港工時根本就應該有新界西Time。

如果係返工之後有gathering，更加係煎熬。當住九龍港島既朋友返到屋企沖哂涼上埋床，住新界西既朋友可能仍然喺美孚或者尖東行緊果條為競步賽而設既走廊，亦可能喺大欖隧道駕巴士入面企緊。若果有呢類朋友，你嘗試約佢喺銅鑼灣或者旺角食飯，而佢又成日唔參與或者甩底，應承我，體諒佢，因為只要你真係入過屯元天，你就會體會到果份孤獨。無論喺西鐵定巴士，你都會見到呢大堆人，好似吸左麻醉藥咁昏迷左，瞓到東歪西倒，或者不斷禁電話，如果我係電訊公司，無限數據既推廣我一定擺哂喺新西。

但係唔好誤會，大家瞓教或者玩電話並唔係真係因為攰或者怕悶，而係因為當你離開旺角或者美孚呢啲所謂既鬧市，當巴士在公路上奔馳，西鐵於漆黑隧道中疾走，望住不斷後退既街燈同埋無盡既黑暗，你看到的不是晚歸，是絕望。明明只係千幾平方公里，但呢片彈丸之地就劃分成兩個世界，睇到呢到如果你仍然話「車...大陸呀外國呀都好多人係咁啦」，你唔明。當人人如是，面對同一樣問題，就不用如此傷春悲秋，但住新界又要到港島工作，就正正經歷著猶如貧富懸殊既鴻溝，社會不平、M形建構既壓抑，望著太古城和港景峰的同事，你無言以對。 為左避免呢份悲傷同抑鬱，只好逃避於夢境或者虛擬世界之中。

最後，你會發現新界西人特別多愁善感、胡思亂想、憂國憂民，只因他們就是一班受盡壓逼、不公和欺壓，
但仍舊努力，安份守紀既一群。「愈有錢既人就愈玩野呀！點解我要住到咁遠呀？！」許文彪既呼叫經常喺佢地耳邊響起，但佢地無隨之和應，亦無半句怨言，只會繼續默默每日好努力咁搭兩個鐘頭(or more)車，來回地獄又折返凡間。

新一年，好多人會話要「珍惜眼前人」，識珍惜，一定係珍惜住新界(西北)仲會出黎見你、食飯聚會或者(準時)返工既朋友，呢堆堅毅既生物，根本要列為香港七大奇觀，加入健力士世界記錄大全。

好撚絕望

新界西jj lm

魂斷石澳：死者名校畢業 留學英國讀Law

石澳翻艇意外導致一名少女溺斃。據悉，死者姓唐(20歲)，英文名Joyce，在香港一間著名女校畢業後，負笈英國攻讀法律，今年趁聖誕回港度假，並相約3名分別姓鍾、姓楊及姓黎(20及21歲)的中學同窗，一起到石澳租橡皮艇出海，在距離泳灘約500米位置遊玩。詎料在風高浪急下，橡皮艇遭巨浪打翻，4人墮海，岸上有市民發現報警。

由於距離岸邊只有3、4米，其中3人成功游返岸邊，在岩石邊待援，惟回頭一看卻見唐在海中載浮載沉。其後消防小艇到場將唐救起，她送院時已陷昏迷，經搶救後最終香消玉殞。

RIP, but feel fabulous

咖哩薰 DIM JOE...

艇同救生衣分開租真係好仆街，應該租艇就一定要租埋救生衣先做人哋生意啦

X2

見到有D報紙寫天之嬌女
都on99. 讀書咁叻但無常識

唔寫得慘情D 點悲天憫人呀

自己以前去d嬸嬸大陸鴨仔團，親眼見識過同團外國讀書d靚仔靚妹幾咁目中無人，幾咁on9

[拋磚引玉]嚴選各大院校宿舍女神 有圖

Hmm

呢度班high hand個個搵夠
Yau talk lui yau talk pad

新手留名學野

low hand lm

禾岩岩都貼左shitty...

好心不好post d 咁無營養的reply la

梳lor....

性伴一注肛交先...

同bc 同路，follow bc find eat

千雪呢

Tailo r... 又一村人同倉

同上次５仔－樣

即月？

唔爭氣笑左

轉頭平左佢

csl

gsr

BC一出就引起騷動

中國財政部發行20億元人民幣兩年期零售國債，票面息率為3.5厘，雖然是自2009年以來最高，但相較近日動輒超過4厘的人民幣定期存款，明顯是不太吸引。

不過，工銀亞洲指出，該行有客戶斥資近1,000萬元（人幣‧下同）認購，而今日是國債截飛日。
若果該客戶持有國債1年，將能順利獲得35萬元利息，不過，若果客戶選擇利用該筆資金做人幣定存，例如永隆銀行1年期年利率高達4.3厘，客戶將能獲得43萬元利息，意味上述客戶1年已經少收近8萬元利息。

留名睇賺息蝕價

係蝕息蝕價

上環信德中心 cafe okay 漢堡包非常值得推介
大份，足料，好食

匯率倒掛

D9U...

記得年初開張買三送一，人頭計$50左右😋

銀聯個價穿9

9%

但在岸價係0.899

qq

點玩架

貼完條女俾好多人話MK...

bc口味獨特, 凡夫俗子點會明

佢食開唔落莊唔除衫

睇黎你地可以放棄狙擊我既口味

講還講, 咪撚post...

老實說，BC D cosplayer 好多睇落易追d，有相同興趣的點都有機
至於d 校花就真係難追，要七分運氣三分實力，個個對仔d品味不同

有benz 揸番學會易好多囉

1299股東有冇機？

sp即月qq182.5先

校乜鳩花
你kick入BC上面條link
正常樣好Ｄ就叫女神
冇百中之－都唔好叫女神啦屌

咁普通都叫校花...

Diu u.....

班人未見過女人

嘻嘻

diu...
上星期五本身渣住5張216lp,
臨收市前諗住平晒佢, 點知一通m版又on99, 狂error,搞到禁左幾次
以為平唔到就無理到, 點知岩岩睇先發現變左5張sp216
on99蝕變賺

要提實貨出黎痴上身

BC AR...

好串

你個聖誕搞成點

正所謂充軍三年
豬扒都變貂嬋....

咁呢度應該好多人比人發配左邊彊（唔係話愛丁呀）
充左好耐軍

終於YAU DUCK PLAY 限苦

垃圾$2

咁都召喚到人走蛇

bin－世

agger

金獅子JA...

上面條link個D好普通，最多咪above average
咁都叫女神

你地識咩丫，做得呢D deal 明顯就關係 ＞ 錢

平1半sin

All eat

上220結丫

一通轉左4張細期倉
無啦啦幫我平左兩張

咩事？有鬼呀

痴撚線

會唔會好早set左止賺止蝕自己唔記得

400幾億gap到hihi

大戶play all

堅係無
我兩萬二開
守左500點都無止蝕
點會咁on9平倉

大戶唔比你賺

DA DOU 爆肝

你check下紀錄
佢自己cut你會寫系統

CLS
寧願洗多幾個怪彈acc博中頭獎現金獎好過

我按金水平超過100%都俾人都倉 乜料

開返囉有賺

出面成大班友轉左掛超濕仔...

打上去屌柒佢
佢幾點同你平
有冇賺呀

771 開番都有賺

我miss左抽個下
掛780平一張平唔到

有無開番？

低70點開番

滾動

PAD幾時先有青頭仔...

北斗都第四次黎緊

你到底打緊幾多隻game

夜𣄃無嗽無嗽

BC 囉

個肝痛緊

千雪住我隔離果座
聖誕自己落樓下食飯仲見到佢同條仔

大媽掃咁撚多肉銀返去墊煲底

望到都開始有d 痛
btw 成日㩒錯制，字都未打就回左

22000結好唔好呀

Me都想

Cls
岩岩玩左四舖花旗six
有三舖一下柒
一舖第二下柒
真係柒到核爆

三日唔埋又去

酒店船飛連食都唔洗錢